黑狗用顏色水炮射清真寺，推俾全世界知!!

人神共憤

tag. 咩人好

tag外國媒體

仲有美國有咩出名會出聲既穆斯林？

Ilhan Omar
美國穆斯林眾議員

藍色清真寺單野，twitter推比穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib。媒體主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib

😡